[突發]中大文化廣場大量警察！

Live:

鬧劇

到底要on9到幾時

下午約4時，「愛護香港力量」100多名成員中大文化廣場，高舉印有「這裡就是中國」等標語，並與學生對峙。100多人坐在民主牆前，並將橫額貼在民主牆上。10多名保安在場駐守。愛港力成員以「門口狗」稱呼早前與內地生互罵的中大學生會前會長周竪峰，又一度與在場持相反意見人士互相指罵。

對峙期間，有愛港力成員欲將「這裡就是中國」的標語貼上民主牆，保安上前阻止，有成員與其推阻，有女保安員一度跌倒地上。

保安

又走出來cap水

乜龜可以入學校㗎咩

理論果邊班阿叔唔夠人講啦

don't make stupid people famous

100多名

Push

點解個個禮拜日都俾佢踩到上心口，學生會都淨係識死守

push

保安報警就入得

保安受傷 各界請斥責愛國團體暴力行為

啲保安死撚左去邊？

對峙期間，有愛港力成員欲將「這裡就是中國」的標語貼上民主牆，保安上前阻止，有成員與其推阻，有女保安員一度跌倒地上。